大...哥哥

一齊玩...一齊玩

👌

慢慢玩飽佢

我同你慢慢玩

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

又鋼之練金術師

想玩乜？

隻天命裝左未啊仆街

你...想玩咩

貼完我未?

咁岩見到有粵語配音

貼你老母呀

貼喇
我老母俾我要戴面具啊

你想玩咩哥哥都同你玩

大隻仔 不了

威喇威喇

我係基路亞弟弟 唔準你冇肉佢

叻喇叻喇

勁喇勁喇

妹妹

知喇知喇

屌你老母 你老母比狗屌

兄控

兄你老母

我係你啊哥

你係肥毒撚呀嘛 得喇知喇

駁唔到？？greed island

神速
電光石火

冇波收聲啦

我屌你老母 我係弟弟梗係冇波

妹妹？
Jerjer 仔呢

Bin夠未呀

重睇喇

屌 一時唔記得 弟弟太可愛

唔好讚我

做乜鳩 你肥毒哥哥咋

都話我係基路亞
再唔係伊路米都得

你第二大果個咋
伊路米係我條仔

亂倫？

係 佢成日想控制我 好彩我蚊左支針

你自己碌鳩嚟

我啲yoyo黎